下午茶 勿入。

屙撚死你

咩嚟架呀b?

無菜既屌